Op één ervan was een fringed sjaal voor een jurk van ceremonie, ik zag de armorial lagers van een genereuze en de letter E. "ik zag dit, binnen de eerste minuut van mijn contemplatie van de patiënt; in haar rusteloze strivings had ze omgedraaid op haar gezicht aan de rand van het bed, had het einde van de sjaal in haar mond en werd in een risico op verstikking.
